南京大屠殺正正就係為左大明復國而斬殺支那蠻夷

試解釋之

日本對大明既尊敬，可以從大明亡國都仲跟明曆，而唔用清曆紀錄中國事務得知

明治就係為左紀念明朝統治而命名

啱啊